{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000109879",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 THE VAN HOTEL 해운대점_1"
    },
    "text": "2020年7月に新築された全客室60室で構成された宿泊施設です。 釜山の海雲台駅と椿駅が近くの電車駅としてあり、韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。 客室内ではネットフリックスが利用でき、客室には最高級モーションベッドと音声認識により照明、カーテン、TV、エアコン、ベッドなどを制御できるシステムが搭載されています。 また、客室には最新の空気清浄機とLGスタイラーも備えられています。 ロボットコーヒーの無料サービスや手荷物預かり施設、ロビービジネスセンターも提供されます。 海雲台の砂浜までは直線距離200m以内で、宿内にはカラオケルーム、ルーフトップ、洗濯室、ロボットコーヒーマシンも無制限にご利用いただけます。 釜山の主要観光地を割引してくれる情報も提供され、駐車は1階の地上駐車場と駐車タワーで利用できます。 価格に比べてコスパが良くて満足度の高い宿ですが、ベッドの柔らかさには好き嫌いが分かれる場合があり、一部の施設には物足りなさがある場合があります。 それでも全体的にきれいで静かな休息を希望する方に積極的にお勧めする宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の名前は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の名前は提供されていませんが、新築された60室の宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はいつ新築されましたか？",
            "answer": "この宿泊施設は2020年7月に新築されました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどの駅に近いですか？",
            "answer": "この宿泊施設は海雲台駅と椿駅が近くの電車駅です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で利用できる言語は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスが利用できます。また、最高級モーションベッドや音声認識による制御システム、空気清浄機、LGスタイラーなどの設備もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "この宿泊施設ではロボットコーヒーの無料サービスや手荷物預かり施設、ロビービジネスセンターなどのサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "海までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海雲台の砂浜までは直線距離200m以内です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような共用施設がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設にはカラオケルーム、ルーフトップ、洗濯室、ロボットコーヒーマシンなどの共用施設があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では1階の地上駐車場と駐車タワーで駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設をおすすめする人はどのような人ですか？",
            "answer": "価格に比べてコスパが良くて満足度の高い宿を希望し、全体的にきれいで静かな休息を求める人に積極的におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 447
    }
}